［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 195 何以解憂。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我頂改少個數字

傻仔呀

196！

我係笑我啦
盡情笑我啦

哈～

無咩人明白我呢家嘅心情

係

9c啱你

係海邊好想喊，但喊唔出

行一行轉一轉深呼吸

近排玩tinder配到個女仔好岩我feel 但傾左排就冇理我 係咪已經冇機會 我都知自己講野悶 佢咁靚女一定大把男仔傾 仲應唔應該再搵佢好

會唔會人哋忙 你咪問多一次 睇下人哋應唔應你

唔應該
佢都唔應你了

冇佢咁靚仔

原諒你

想食cheese cake

感謝你的寬恕，赦免我的罪。

梗係啦呃邊個都唔呃你

有人話喊出嚟舒服啲但係又會叫你唔好喊

聽啲傷感歌

Go to eat now

Luna cake is good

老闆

想快高長大

眼訓 準備訓教了

咩嚟㗎

快啲食

如果佢好似上次咁冇開

幾時出糧

Luna cake
之前買咗個cheese cake幾好食

真

巧

唔想食年糕

幾型仔

呢個真 普普通通既女仔都大把男9衝

公園 小朋友玩嘅設施！

我係咪呢世人注定係咁慘

唔係年糕 係芝士蛋糕

邊度慘

Luna cake 唔係解Luna new year cake咩

我諗返細嗰係呢個公園係好開心

呢度係咩公園

夠人地慘

而家都可以的

我好凍

😩我都一排冇開app 真係難得配到架真係好岩自己

攬住金毛

唔好鬥慘

搵返童真

點先得.... 返唔到轉頭

Idk

飲熱嘢

已在被竇

睇圖你可能就知邊隻 係商場/超市會見到

佢屙緊liu liu

真
亦都唔好話自己注定
人生就係 有起伏 高高低低
你先會見到面對更多難關

坐多一陣，我就返屋企

咁樣圓形排成六角形圖案真係少見

唔知飲咩好

我蠹

去買熱嘢飲

呢張影得好靚仔個笑容

唔係多數都係咁㗎咩

有咩選擇

唔使驚唔係要搵你

唔關蠢事 就咁講好難明

？

別哭

你有冇落過公園？

去整容了

有

一齊

好等我爬文

賞茶

我以前隻狗仔同佢有啲似

大家各有各喜愛

佢係女仔來的

但係應該冇人好似我咁留意啲細節

唔關禾事

願願

芋頭鮮奶好飲

整大對眼 整高個鼻 整細個嘴
一號眼 二號鼻 四號嘴

千祈唔好買共芳

我樓下嗰啲係穿窿密集 圓點

抱歉

靚曬
我要整大個嘴 整大隻眼

唔係話黃嘅咩

一芳黃喎

靚仔

錫啖就唔嬲了

淨係得地磚睇10次都唔知反而加密

約定去韓國整
溝曬d mk妹

帶埋我

好

你整唔整到係咁靚

近照要加密 遠照唔使加密

好
溝仔仔

咁靚唔使整啦

笑死

點解嘅？

好似係睇分店，有d分店藍，有d分店黃
我諗因為係特許經營？

人哋唔知

屌

你指邊樣？

你

原來一芳係特許經營咩

你睇佢微博個post

你真係唔識架喎

快啲笑我蠢

我就知咩黎啦，買過黎食
d蛋糕勁靚，又有曲奇

唔係咩 我見有啲分店 有連儂牆有啲係冇

@所有178巴打

佢真係

朗豪坊好撚大連儂牆

Cc first

你咁有錢 平時食開呢啲貴嘢 我又點會識呢

hi

認唔到

唔係蠢 係認真

Yesss

呢張就定啲

我真係幾有錢架

你好叻喎你知道

Yes 仲有蛋卷 係鮮牛乳 佢啲cream好吸引
我都唔知佢有曲奇

認到都唔會喺度講吖嘛

小時候

我返工嗰間係冇

邊個咁高

下次會小心

乖。坐定定

咩樣！

兩舊幾水一個牛乳卷

你上網seach，會見到佢成日叫人加盟

啱啱先留意到你個名係son of a bitch
之前見到一堆大楷唔知咩黎

因為我果邊有，成日忍唔住買

所以好貴

最尾仲有個:p

你高過178喎明明

醜樣

仲有 u r

我買開15蚊兩件

Hug hug

你唔係高過我咩

邊間

你唔是

好耐冇食過 樓下根本就冇

真？

兩種都唔同

真心
冇留意到你高d定我高d
原來嗰日我出嚟淨係發夢
咩都冇留意

經過啲細舖頭咪睇下

發夢就唔係周圍喺度講啦仲要冇加密

冇事的

你19歲有吖嘛

頂
都唔知個條友9up定咩

煮完飯了

其實我都識睇相
算到你18歲內會有

好嘢 開飯

不完美 可接受 要改善

有乜食

邊個178咁正

jer jer

普通嘢 雞翼 腸仔 丸 牛扒 羊 鰻魚

我唔正的

我鐘意咪得

幾時嚟我屋企bbq

你幾時對唐僧講呢d啊

佢會打柒我的

女仔之家咁高托咩

第一個john

認真?

講笑咋？？

佢可能會一嘢嘴落你度

你都係

唔鍾意長腿
我鍾意矮的

抱住黎屌

1.5米炸

最愛你了

四捨五入你得1米咋

算啦

ff下冇壞的

南珠同你去

講咗好耐啦

我托埋啲書畀你

佢係泡菜國

你唔記得我問你嗰陣我以為係女咩

你只是屎忽

我好似仲問咗幾次

個名似
好似我以為9c係男

煮咩飯

佢個名似 9c唔似 可能佢個人似女仔性格

Lunch

點解要自己煮

阿媽唔想煮

睇我個名幾好
個人成個女人咁都冇人懷疑我係女

咩樣

出去食咪得

你絕對係男

我都識dick

多菌

佢唔想嘛

不要

9c一開始講嘢都似女仔嘅
係個名以為男

我紅色的

你個閪名似男人吖嘛

多謝你呀

你個腦閪姐

閪得過你

又恰我

支持你 你個樹窿呀畀人插

又扮受害者
你恰我多d喎

No eyes see

我乖的

我邊有咪屈

我變性回來了

啱先

幾錢？

順眼 都係鍾意紅色

好貴吖 冇錢喇

我覺得藍色靚啲

悶

原來你就係貞子

何以解憂

試吓啦

藍色係最靚 但係要睇名

想改名 改 屌你都廢事 好唔好

首先變返紅色先
唔係分唔到你同我

小心啲好

咁 屌佢都廢事 呢

好文彩
原來你就係曹操後人

我喜歡這個

屎忽豬

好！
屌人梗好過俾人屌！

姐係得杜康可以解憂囉
文盲？

咁惡做咩

笑撚左

有冇人攬下我

我係明日之後

搞到我唔夠膽 打你個名
等陣又話講粗口

唔好啤me
比你打翻

係下句呀！諗咗好耐

叫我廢事囉

佢係咪應該講緊佢出街發夢 唔係真係發夢？！

我咪解釋咗囉
盲？

屌 條友派膠咋

攬實你

惡埋你咪得

前者霸氣後者弱勢

點解 黑係柒柒

返嚟喇 變完性改埋名冇人認得我了

你教佢

有冇人教me

我認得

我向來都係叫你小事

Abc中文唔好嘛

新人你好

前日去睇過
睇落冇一隻啱我食

模稜兩可

一陣其他潛咗嘅人唔會認得我了

應該係 黑蚊蚊

發你個閪夢啦
想做abc

你好點稱呼

Halo～

過黎

hi新人

有米先再講

應該係黑絲絲

Bagel 好正的

米嘅意思係咩

你睇吓你又恰我

嗰d唔係doughnut嚟㗎咩

攬實咗

點解會絲絲

靚願

黑絲吖嘛

be a 4 mk be a better man

唔通叫黑屌屌？

Ni…

白米

唔想講嘢了

咳咳

我淨係見到doughnut咋喎
上面有糖㗎喎 唔係咩

咩叫黑絲

之前返學見到好多Ni...保安

不自量力 買左廿kg米 冇攞手拉車

已cap圖
兩位準備收傳票

NOOO

黑嘅絲打咪黑絲

poxy？

有冇得借超級市場啲手推車？

已改名洗底

雲:

嗌我願姐

佢係咪同我哋唔同世界

對唔住
原來我係on9

ProllyKui on9

雲:一手攞起

一隻手就得

No one will marry u

你就好仲有米

笨咗

沖涼先

Me:

所以

有米仔

毒女人！

蠢

You: easy la

痴線前日落去惠康成個架啦嘅米都賣曬

所以咪黑絲絲囉

This is cute

今日好番啲

最毒婦人心

喂唔係喎
佢個樣真係doughnur咁㗎喎

講笑
希望追你嘅人由你屋企排到去武漢

冇杯麵冇油冇肉冇菜 麵粉都冇一半冇餃子

On99

冇埋

毒

希望你沖涼沖到武漢

詛咒嚟

啱先都唔夠毒

屌你啦
爛口怪

今日有金鳯，5公斤87有找

佢好大隻不過好似病咗

屌你咩
呢到唔撚俾講粗口呀

chu咁蠢

都有啲分別 擘大啲隻眼

屌佢老母
搞到我笑到粒唇瘡勁撚痛

點撚樣啊？

有錢都買唔到

可能嗰啲人工平可以大量聘請同埋多數大隻而家喺mtr嗰啲新嘅都係佢哋

咪又係圓圈一個窿
望一望邊有咁留意啊

有咩咁好笑

話唔定佢已經去咗武漢沖涼

你真係唔識㗎喎

再實啲

你把口好賤

Ohhh

大人冤枉啊
你睇下上面先啦

我笑到打唔到字

兩個都好毒

知！

穿窿怪

9c把口都唔差

9唔搭8
講緊bagel同doughnut啊

追佢嗰個喺武漢拎緊兜飯畀佢

唔係送緊口罩咩

去武漢度蜜月

追我d人由武漢排到佢屋企喇

拎埋個飯煲

你要落地獄了

屌你地兩個

我以為你講緊你隻眼 所以睇極都冇分別

啫係你喺武漢？

直頭要返嚟咀佢

爬文先問啦撚樣

你屎忽就有個窿

屌你 真係好好笑

度馬先

我一路睇緊㗎柒頭

做乜一次嗌我地兩個

x m

仲有飯殼 唔係就攞手潷飯

你最靚女

知唔知咩叫排到兜一個圈啊懵撚

原來個潷字真係有得寫

係喎

屌你咪撚再引我笑

原來你冇屎眼 冇窿怪

你隻手咁滑 一定係平時掂都好多洗米水

咩事

我真係唔知

橙色的

唔知9c返黎會有咩反應

巧巧笑

一定係薏米

紅豆甩色

好明顯 我就係google語音

都完咗啦

支持

你隻手用橙做？

唔怪之得咁滑潺潺

平時用手搣橙

用金啊柒頭

乜完左
佢生命喺武漢完左？

你用屎忽搣橙？

圓
排隊嘅人啱啱好圍成一圓

屌咪就係排到兜住武漢一圈囉戇鳩

拎唔切兜飯

不如你搣畀我食

正

你隻手真係好正呀

你都啱

挭係

屌你我屋企去武漢 武漢再去佢屋企啊
咁先係一圈啊臭閪
乜撚野圍住武漢一圈

好變態

遺傳

圍住你一圈

屌是撚但喇咪又係武漢

打蛇餅啦 理得佢一唔一圈啫

9唔撚搭8
（屌我打個9字第一個配詞係c）

打餅蛇

@9c

on99

即係你想話舊屎九唔搭八呀

up乜9c啊

痴咗線

我哋已經正式痴咗線

唔撚夠人講就淨係識講粗口

拿 係你姐
我不知幾撚正常

要洩下憤

一睇你個撚樣就知你好撚正常啦

cls 係你話是撚但先
仲要句句有粗口話人講粗口
兜邊度一圈都唔明

講粗口又唔係可以見到一個人係咪痴線嘅
如果好似你咁講佢咁蠢你又對住個蠢人發火你係咪蠢過佢？

9c沖撚完涼未啊
真係去咗武漢？

識唔識用標點或者空格

你生日 聽日先打

屌埋我Ok?

我唔係鄺俊宇

用，得夠，多，未？

屌你唔撚識中文就咪撚打中文啦

變態

幫你打佢

魂，初弒。都唔，識你好，打極都有，限。

屌你就斷氣？講嘢講到咁撚樣

一齊沖涼先啦

屌你咪撚搞佢啊變態佬

走唔甩了

夾硬咗小小

咁都毒

搞who

就係因為你把死人口搞到上面咁多野講

鬧交源頭

哈

哈姆太郎

唔講多啲嘢點傳染你

個個都蝦我

你因住
我死都攬住你一起死

You

埋b是我的
搞佢我立刻屌柒你

真係冇曬人·

頭先去親戚屋企 一入屋俾個廢老親戚喝我除口罩

你返嚟啦

係咪衰呢嚇走哂啲人

佢想食咗你個口罩

死可以攬住9c 我都去先

立刻屌柒佢

屌佢自己唔戴又唔俾人戴

你囉
無端端鬧交

噴口水

比你攬
我走先

9c囉 鬧交源頭

睇真啲你個樣

唔走得要捉你去醫院

辣完火頭唔見人

我肥來了

放個靚火就走咗去

我去咗打gay

一望見你id就諗起染髮

沖涼嘛對唔住囉

練下字歸位

Sorry

唔好同佢哋道歉

拉翻佢入嚟燒！

燒死你哋全部人呀係我地方嘈嘈閉

寫字靚？

都係你最好

你仲有意思講
洗唔洗叫你用標點啊

唔靚

是

你，好嗎？
要，我這，樣說話，嗎？

成日都話驚我放棄你，但就唔發現次次都係你推開我

點解⋯⋯

哭了

好乖的

做乜

比9c的

係咪開始可憐我呢
明明係佢恰我

我最乖

我搵咗人傾好咗好多

唔好掛住我啲頭髮

一見到你諗起麻薯

下個po係197

擠一兩滴眼液黎好少少喎

麻糬好味 芋圓好味 湯圓好味

可憐你

好想洗錢

比我我幫你洗

我地兩個組團對抗9c

我可以幫你完成任務

畏高

做咩
我都畏高的

攬

Agger

我都畏高

換燈膽 想克服佢跟住幫呀媽換 爬左幾次上去 個心跳到好快

Aliiiiii